究竟係生日請朋友食飯？ 定相反？

我自己就信奉自己生日請朋友食飯

記憶中，中國傳統都係生日既人請食飯

但唔知幾時開始轉左生日嗰個比人請？

樓主支那種

其實睇你點睇
老一輩覺得人地嚟賀你生日係比面你，你應該請人食飯
後生多數覺得壽星仔女生日大晒

多數AA

有禮物就請客人食, 冇禮物就客人請主角食

乜撚嘢中國傳統啊支那豬